[代朋友仔問] 跪求盧凱彤 Come what may紀念音樂會飛兩張

跪求盧凱彤 Come what may 紀念音樂會飛兩張
任何日子 任何時間 任何位 都可以
忠實粉絲 真心好想好想睇
如果爸打絲打們有多希望可以放俾我
小妹感激不盡

小妹

你係咪有

我都好想睇

希望有人放

希望大家都有得睇

push

睇完

兩次都搶唔到任何位 一張/兩張都可以

係咪好正
好想睇

正啊，有笑有淚
為佢開心，有咁多朋友同愛佢嘅人

羨慕巴打你
唯有希望佢加場

唉，其實自己情緒呢排都有啲嘢，所以啲人喊嘅時候，我反而笑咗，覺得佢治療緊我

爸打有無揾人傾下呀？
唔介意既都可以係度分享下

多謝我諗 ok 嘅

我相信明天會更好～

好 相信爸打你能夠面對

自推

輕輕一推

再推

我都想去
Btw聽日睇完去行街 著住ROCKMUI

爸打行街小心